「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

話說可能唔太多人知葵涌邨發生咩事咁我講一講
二零一九年十月一日晚上大約八時，大約八名防暴持長盾黑口罩於葵馥苑往葵涌商場方向天橋一字排開站立。
咁街坊諗住罵走佢地，防暴突然衝入商場，一名年輕男子被防暴拘留問話。事發全程葵涌邨商場保安只站在近天橋門口一帶勸喻用膳或散步中的居民離開，並沒有作出任何行動保護商場居民。
防暴退回天橋後，有居民向保安提議把近天橋商場門口鎖起以保護居民的人身安全，惟保安卻無動於衷，直至十多名防暴再度衝進商場舉起藍旗的半小時間，保安除了勸喻居民離開外沒有其他行動。
事件已過去大約一小時，防暴再次衝入商場之際，商場一樓沒有保安駐守，令居民人心惶惶。數名保安行為引起公憤，多名葵涌邨街坊要求保安出示職員證，並拍下保安大頭照，其依舊是無動於衷、態度淡漠，甚至因拒絕被拍而拍打年輕女街坊手機。
之後我地街坊手足有扔野向狗車 令部分狗車撤退
然後有大量狗車增援 紅旗噴左淑 都有舉黑旗橙旗但無射任何野
然後速龍落地追人 防暴同速龍入商場 甚至有掃樓捉人既情況
所以我地今晚希望有街坊要葵涌商場交代下
8點等

P牌推

要追究責任

Lm

推

推推推推推推推推推

推推推推推推推

有冇保安大頭？

區區起義！

推呀

有

lm

lmlmlml

當晚拉左14個

Push

推推推推推

要人呀

pishhh

再推

最新消息：葵涌邨商場，物業管理公司(嘉怡)臨時表示出席居民會。
以及 葵涌邨屋邨管理公司(九源) 加上「房屋署」亦臨時表示出席居民會。

地點：葵涌邨三樓平台
時間：晚上八時正

推推推推推推推推

笠水了

葵涌邨街坊【公海】公告欄

葵涌邨街坊 【公海】 每晚10點叫 10半唱國歌

葵馥范係紀律部隊宿舍 好多狗住 小心

苑 自膠

光復葵涌

你唔早D講

推 但係大佬呀唔好下下咁急得唔得
唔係個個都24小時mon住post
一陣人少又柒又易俾人圍就出事

推！

葵涌邨居民好勇武，那晚在手機看到。

都唔知已經幾多年冇入過去
好撚懷念 小學嗰時係下面間電腦鋪買點數卡
仲有唔知冒險樂園定酒樓對住間文具鋪唔知執咗未呢
一陣過嚟睇下先

【最新消息：商場管理公司「嘉怡」及葵涌邨管理公司「九源」 會出席今晚八時 緊急居民會】

本處於10月2日去信要求房屋署、商場管理公司及葵涌邨管理公司，出席緊急居民會，向葵涌邨居民交待十月一日晚大量警察進入葵涌邨及進行濫捕事件。

房署與管理公司於今日下午四時半表示不會出席居民會，本處因此呼籲街坊到商場靜坐，要求房署及管理公司交待事件。

在下午六時半，商場管理公司「嘉怡物業管理有限公司」及葵涌邨管理公司「九源物業顧問公司」表示願意出席緊急居民會。

「緊急居民會」會如常舉行，歡迎街坊出席！
日期：2019年10月3日（四）
時間：晚上八時
地點：葵涌邨四期三樓平台

live影到女手足都掟磚 好波

咩環境

到

黎緊

push

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

現場咩環境 睇下嚟唔嚟 定係去荃灣好

荃灣極度平靜

葵涌而家點？

半個足球場都坐唔滿
要人呀

無人喎

人地食蕉黎炸，你都保護唔撚到啦唔該可唔可以針對少少，搞個個沿頭

葵涌邨商場無人

源頭

平台呀

大家樂無撚開鋪？